女仔最基本要有樣同腳咁男仔呢？

最基本要大隻同有錢？

高大
有呢兩個條件就夠

女仔最基本係對奶喎

錢同樣

條撚要夠大夠粗
肌肉要夠結實
樣子要唔差
錢要夠多 最好有埋自己層樓方便搞

有樣大碌

無樣咩都無用，見到你樣衰自然唔會去了解你，所以唔會知你有錢，碌鳩大同性格好，樣衰生得高仲慘，全世界都望到你樣衰，所以無樣嘅男人可以打死一世飛機

樣同腳

有錢就已經玩撚晒咁滯

要成熟
男人樣 好難形容

有賓周

高, 樣, 錢

高

上面全部巴打？